我们现在缺的很多东西，卡洛斯，比如互相尊重，有分歧，但不会一走了之，烧了房子。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼尔·马洛伊2020年8月26日| 
 不同的试验产生不同的结果，这是疫苗研究人员都知道的问题。 科学家对华尔街说:你们并不真正了解COVID疫苗测试是如何工作的杰里米·卡恩2020年8月24日 
 任何关于SEO细节的分歧都会得到解决，因为这通常只是一个语言问题，凯蒂的团队文档帮助澄清。 Power SEO友好的标记与HTML5, CSS3，和Javascript |Detlef Johnson | 2020年8月20日|搜索引擎土地 
 对FDA研究的强烈反对暴露了该机构和家畜生物技术专家之间的根本分歧。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 布莱恩正在退出他估值1.2亿美元的人工智能初创公司Kairos，原因是在是否应该将其技术提供给执法部门的问题上存在分歧。 一对拥有5000万美元风险基金的强大夫妇，为被忽视的人提供|Nick Fouriezos | 2020年8月14日|Ozy 
 据警方称，弗里亚斯在现场与一名旁观者发生了争执。 德克萨斯州枪弹警察警察-用黑豹党战术|Brandy Zadrozny | 2015年1月2日|每日野兽 
 然而，在问题的广度上存在尖锐的分歧。 周日秀的事实核查:2014年12月7日 
 他对这个问题的敏感在他第一次与上司、VMI主管弗朗西斯·h·史密斯(Francis H. Smith)发生尖锐分歧时就表现出来了。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 因此，人们的反应似乎是让自己远离分歧。 皮尤研究:美国人在不断扩散的党派媒体中自我隔离|约翰·阿夫伦| 2014年10月21日|每日BEAST 
 有些人对此持不同意见，但却无能为力。 一个年轻女子如何逃脱童年虐待和逼婚|道德勇气| 2014年10月8日|每日野兽 
 在共同教育小学适龄男孩和女孩的问题上似乎没有任何分歧。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 麦克斯和他的室友亨特从一开始就很喜欢对方，很少有丝毫的分歧。 《埃尔西的假期》和《事后诸事》|玛莎·芬利 
 利希滕斯坦与韦伯的关系可能是他与肖邦所提及的斯波提尼意见相左的原因。 作为一个人和音乐家的弗雷德里克·肖邦&弗雷德里克·尼克 
 不过，他还有另一种惯用的手法，用来表示完全的不同意和蔑视，而且很成功。 男孩长大了海伍德·布朗 
 青年沉溺于争吵的苦涩中，与生命春天的甜蜜形成鲜明对比。 《云中之恋》阿罗·贝茨